我有張1個月megaice免費溜冰 有無巴絲需要

獎券抽中用唔著
tg:tonylau0107

Hi Tony

Tg咗巴打